點睇信耶穌基督嘅人

啱啱俾人傳教，仲逼我跟佢祈禱
個人覺得心靈脆弱嘅人先需要信教

一班傻閪自我感覺良好。

雖然佢地冇作奸犯科，大奸大惡。

但係好多都暗中做啲損人的事，不論利不利己，或網絡欺凌，或學校欺凌，或職場欺凌。更甚者，有人甚至做虧心事。

當然，最後都會被上帝寬恕。

我的睇法係，虛偽

偽善

原來我心靈脆弱

呢個理據唔成立 唔係社會上就唔會有咁多成功人士傳福音
其實當你軟弱過 最無助既時候你接觸到呢個宗教 佢俾到力量你 捱過難關之後 信仰就會更加堅定
當然基督徒唔係個個完美 唔好因為某一d人而否定一個宗教
最後介紹你睇 martin scorsese既 silence, 入面可以睇到咩係faith 可能會有所啟發

認同，見唔少呢d人

虛偽

兩種人啦，一種on9、一種識得利用宗教嘅人。

冇作奸犯科? 話你天真定井底好...

唔係話否定，佢信完全冇問題，但傳教個種狂熱有d接受唔到
同埋根據你上面咁講，就係人軟弱嘅時候宗教畀左力量佢，同我觀點好似冇唔同

耶穌係唯一一位基督徒，咁都要畀神釘死

信耶穌應該反耶教先合理

宇宙有個大仆街，人們都稱他為上帝

每個基督徒都認為自己係神

識唔到女唔洗旨意我信

同埋返教會好辛苦
要分享自己, 又要作d野出黎感謝上帝

喺連登講基督教

一定唔會有中肯答案

宗教可能好完美。但“人”一定係有問題/缺憾。佢傳教叫你跟人定係跟佢個宗教先。

What can be asserted without evidence
can be dismissed without evidence

咸濕
發錢寒